---
title: "Спортивные события"
---

События, на которых я обычно участвую или хочу попробовать в будущем.

## Беговые

Уже участвовал

* Царскосельский марафон (Пушкин)
* Апрель (Москва)
* Московский полумарафон
* Забег.рф (Москва)
* Ночной забег (Москва)
* Марафон Белые ночи (Питер)
* Забег Северная столица (Питер)
* Полумарафон Лужники (Москва)
* Московский марафон

Хотел бы поучаствовать

* [CrazyOwl 50](https://goldenultra.ru/crazyowl/)
* [GRUT](https://goldenultra.ru/grut/) - Golden Ring Ultra Trail
* [RUNIT](https://runit.digital/) (Москва, Измайловский парк)
* [Sport-marafon fest](https://sportmarafonfest.ru/) (Никола-Ленивец).
* [Riekkalansaari trail](https://riekkalansaarifest.ru/) (Карелия, о. Риеккалансаари).
* Пушкин - из Пушкина в Петербург.
* [МТС Бегущие Сердца](https://runninghearts.ru/) (Москва, Васильевский спуск).

## Вело

В гонках я пока не участвую. Ограничиваюсь пока велозаездами. Нужен опыт езды в группе, которого у меня пока нет, да и средняя скорость довольно низкая - что-то около 29-30км/ч, если постараться.

* [Серия заездов GRAN FONDO RUSSIA](https://www.granfondo.ru/) - планирую в 2024
* [Серия любительский велозаездов в Москве и МО](http://cyclingrace.ru/) - SPUTNIK CRITERIUM входит в эту же серию.
* [Серия заездов LA STRADA от Лиги героев](https://stradarace.ru/) - велогонка и велофестиваль.